【樂壇欠你一個公道】William Hung清唱陳柏宇情歌

【樂壇欠你一個公道】William Hung清唱陳柏宇情歌

【突然自爆已經離婚】結束兩年半婚姻：搵第3個更好、最掂

34歲嘅William Hung（孔慶翔），喺04年參加美國綜藝節目《American Idol》，因為五音不全兼騎呢嘅表演而走紅，佢嘅參賽歌曲《She Bangs》仲成為佢嘅首本名曲！

34歲嘅William Hung（孔慶翔），喺04年參加美國綜藝節目《American Idol》，因為五音不全兼騎呢嘅表演而走紅，佢嘅參賽歌曲《She Bangs》仲成為佢嘅首本名曲！

William今日喺洛杉磯時間晚上7點30分左右，喺當地一個小公園接受美國《蘋果》FB直播訪問，網民除咗關心佢嘅工作，亦都好關心佢嘅感情生活。14年有英美娛樂網站外電報道，話William同任職護士、同齡嘅Jian Teng喺加州結婚，嗰陣佢哋完成註冊儀式後嘅合照曝光，「Hung嫂」臉圓圓、豬膽鼻及身形頗豐滿，外形合襯，同William有夫妻相。

訪問入面，講到感情生活嘅時候，佢話：「唔係咁理想，上年啱啱離咗婚，大家都有愛過對方，維持咗2年半，我哋喺自願下分手，俾大家去搵適合嘅人，我唔介意，o依家去搵第3個更好，應該最掂！」跟住有人問佢擇偶條件，佢話：「我自己冇規定，不過似乎亞洲人適合我多啲，o依家有幾個諗緊，睇中咗，未知得唔得？」William仲話：「我第一段婚姻只係維持了10個月，再婚都只係維持咗2年半就完結，可能我哋識咗6個月就結婚，大家都冇了解清楚，經過今次之後，我明白要付出所有嘢，時時為着對方、遷就對方，以後我都會花多啲時間了解。

正呀喂！William Hung唱陳柏宇《霸氣情歌》

歌手陳柏宇（Jason）向來深受樂迷歡迎，就連遠在美國嘅孔慶翔（William Hung）都成為佢嘅粉絲。William喺2003年參加美國歌唱比賽真人騷《一夜成名》（American Idol），用獨特嘅唱腔加埋舞姿表演《She Bangs》而爆紅！佢呢日喺社交網發文話好鍾意Jason嘅歌，仲甫出一段唱歌片，片中佢翻唱Jason嘅《霸氣情歌》，唱到勁投入都冇走音，比當年進步唔少。

Jason知道之後，亦都相當識做，即刻拍片多謝對方兼隔空對唱，並留言：「William，多謝你欣賞我！我唱返（番）首歌你聽！」Jason仲提到好開心William翻唱佢嘅歌，佢話：「好多謝你呀William，因為畀你唱過嘅歌全球都會Hit嘅。」

點解廣偉把聲同平時唔同

娛圈夢碎 警局發威
孔慶翔型爆做罪行分析員

國際娛樂

孔慶翔現任洛城警局罪行分析員，更畫圖教同僚分析罪行。

美籍華裔香港移民孔慶翔（WilliamHung），04年參加美國才藝節目《一夜成名》（AmericanIdol）獻唱《SheBangs》一鳴「驚」人後，曾回流香港發展演藝事業，但失敗收場後即鳴金收兵。而昨日美國有網站爆料指，孔慶翔已大學畢業，更找到份筍工，在洛杉磯警局任罪行分析員，令人相當驚訝！

制訂防犯罪策略

現年28歲的孔慶翔，04年參加《一夜成名》前就讀於柏克來加州大學的土木工程系，他在演藝圈發展失敗後返美繼續學業，只間中現身公開活動，包括去年參加在澳門舉行的麻雀王大賽，及再到《一夜成名》任嘉賓大叫要除褲，貫徹其騎呢形象。不過，現實中的他一點也不騎呢，據美國爆料網TMZ報道，孔慶翔畢業後加入洛杉磯警局，任技術罪行分析員，網站更刊出一張他在畫圖分析罪案的相，型到爆！
據該網站指，孔慶翔以其專業見解分析罪行趨向及罪案的模式等，讓洛城警隊能更有效地拘捕疑犯及撲滅罪行，其工作亦包括定下防犯罪策略。孔慶翔外形騎呢行為奇異，很難估到他發完明星夢，會從事如此高深的工作。

當年我仲買咗佢同家燕拍嘅電影《我阿媽發仔瘟》

唔係嘛 冇人識William hung

好掛住佢 she病she病

she bang she bang

其實佢幾搞笑

係咪cult片

我都唔知算唔算 但行攪笑風格 但又笑唔出咁

果時畀家燕姐攪到佢冇得撈

話佢老母好多意見

但佢依家生活好似仲爽

蘋果加玫瑰

金正恩基因特變